TVB新聞報導：有團體到天星碼頭要求「街頭表演者」離開

9毛做7事

睇住佢製造fake news

同台灣TVBS整亂啲垃圾話係示威者整 一撚樣咁賤尻格

又可以投訴

對付呢啲親共團體，最好就喺佢面前做Facebook Live。 咁樣佢哋嘅醜態就完全暴露喺網絡上面。

You are fake news

Fake news

街頭表演者

非法行乞人士

但都係得新聞部自成一角
因為連東張西望都兩次負面報導天星班阿嬸
不停輸出反對立場

有意見認為，記者應自稱「新聞創作者」。交番個咪比宣傳部

不如諗下每次一見到cctvb到場可以點玩

CCTVB FAKE NEWS

拎個大聲公加banner喺側邊宣揚fake news 既禍害

有預知嘅live（例如打風，節日）係最容易突襲，但CCTVB已經有得避就避。
唔知大家有冇留意無線最近64同維園年宵做live，
只係搵cam影下，再加記者現場報道，但無影個記者，或者企高位直播，
就係唔想影到話佢哋是但嘅物品。
不過巡迴展覽下無線D fake news都好嘅，比其他台影到更好。

FAKE NEWS

佢地本身已經有一班人Set 機拍片
支那朋友圈有得睇

十年前舉「是是旦旦」，十年後進化埋做fake news

Your are FAKE NEWS